HKWATCH 嘅Benedict Roger 已知道星火單嘢

加油
要美帝都出手呀
上Twitter 喇

Rogers....

漏左"s"